中國網民真係全世界最低質

有條友(A)話中國無遵守承諾,跟住下面兩條友D回覆柒到...
一個(B)就拋句[騙你老母]就算
一個(C)就身份綁架,人地(A)係咪中國人同中國有無遵守承諾有咩關係?姐係(A)係中國人就要夾硬顛倒黑白,夾硬話中國有遵守承諾?

所以幾時都話同支國網民係無得討論,根本生番黎

黨員黎，明唔明？

最弊普遍愛支國網民都係咁既水平

嘴裡屌柒香港 話永不再來
今日Sogo大減價又衝曬嚟買

我覺得同連登仔一樣，當然連登仔都係中國人

屌你

好彩有芷若呢D 清泉

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋更難吃，你咋不說呢？

A：這雞蛋真難吃。
B：請拿出建設性的意見來，有本事你下個好吃的。

A：這雞蛋真難吃。
B：下蛋的是一隻勤勞勇敢善良正直的雞，你還有沒有良心？！

A：這雞蛋真難吃。
B：比以前已經進步很多了。

A：這雞蛋真難吃。
B：你這麼說是什麼居心什麼目的？

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁的雞給了你多少錢讓你在這裡滿嘴亂噴?

A：這雞蛋真難吃。
B：再難吃也是自己家的雞下的蛋，憑這個就不能說難吃。

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋是偽蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：沒有老場長，你連這雞蛋都吃不上。

A：這雞蛋真難吃。
B：要對咱們家的雞有耐心，它一定會下出更好吃的蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家也吃過這樣的雞蛋，現在是初級階段。

A：這雞蛋真難吃。
B：很多家都是因為吃了隔壁的雞蛋而導致家庭成員衝突、生活水平下降而最終解體的。

A：這雞蛋真難吃。
B：其實，隔壁家的雞蛋也一樣，天下烏鴉一般黑，世上根本沒有好吃的雞蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：我們這麼大的一個家，問題太複雜，下蛋沒有你想得那麼容易....

A：這雞蛋真難吃。
B：不要再吵了，這個家不能亂，穩定、穩定壓倒一切！

A：這雞蛋真難吃。
B：我們家人腸胃不好，現階段還不適合吃鴨蛋

A：這雞蛋真難吃。
B：凡事都有個過程，現在還不是吃鴨蛋的時候....

A：這雞蛋真難吃。
B：討論這個問題沒有意義，有時間多去做點實事吧！

A：這雞蛋真難吃
B：你是不是對咱們養雞場不滿？咱們養雞場白養活你了，滾！

A:這雞蛋真難吃
B:你叫什麼名字？你是幹什麼的！你站在什麼立場上說話？

A：這雞蛋真難吃。
B：大家小心，此人IP在國外

A：這雞蛋真難吃。
B：難吃的雞蛋是極少數，絕大多數雞蛋是好的，是優秀的，是經得起考驗的！

A：這雞蛋真難吃。
B：這是謠言，我可以負責任地說，我們的雞蛋都是合格的健康的！

A：這雞蛋真難吃。
B：你懂個屁，其實飼養員正在下一盤很大的棋…

A：這雞蛋真難吃。
B：到目前為止，我沒發現這雞蛋難吃。專家說了，這雞蛋難吃的可能性不大。即使出現這種情況，也是結構性難吃。

中國人係網上蝗蟲
土耳其人係網上曱甴

好似世界公認

全中，一百個答案入面冇一個係有建設性嘅答案。就好似有人投訴空氣差，咁解決咗投訴條友就自然冇空氣差呢個問題

同child登仔一樣

你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！你是不是中国人！

咪係 支那狗永遠唔承認自己錯誤 我地連登手足是其是非其非 屌到香港pk

奇怪點解你會去支那網？正如一個女仔又唔係印度人，好人好者都唔會去印度一樣

好似youtube 來

YOUTUBE個班擺明係五毛水軍黎啦

操你妈b,你这汉奸,被美帝收买了么?

“你又唔係雞，只有做雞才有權評論雞蛋好唔好”

好多係五毛黎架